加國會議員威廉森：現在香港有750萬個政治犯

得200萬，其他500萬係藍絲

六四比
起碼有450萬

retweeted

呢d真係要推啦

明顯藍絲得1x% 個個民調都係咁寫
你要計掌心雷種票黨咪高